「阿嬌男朋友」醫界王陽明改做陰道美容

今年32歲的賴弘國，在陳怡蓉老公薛博仁所開設的聖緹雅醫美診所擔任「技術總監暨海外事業部長」，最近轉行做「陰道美容」。因為長得帥，放電能力超強，尤其頂著「醫界王陽明」的光環，帥氣外表備受注目，堪稱高富帥的代表。

唔怪得啦～～～ 明白哂

樓主坐左幾耐?

白哂

原來佢地係咁識嘅